狗被私了，藍屍：關我鬼事，唔阻住我就得！

今日我比左條「狗被私了」既片藍屍親戚睇，
佢係自私中立藍屍撚。
佢竟然講：關我鬼事，唔阻住我就得！

好多人可能對警暴麻木左。
但同時，
好多人都對私了警甴麻木左。
而且都有部分人對打擊紅藍店都麻木左。
班藍屍開始已經唔在乎，唔想理。

有時候麻木，可能係好事黎。

所以跟本唔洗理乜撚話失民意
只要唔柒出國際 我覺得可接受

佢地本質就係唔好攪到佢，話知你死。跟本唔care 個社會。

藍絲 = 自私撚

私了太輕手
就會輸民意

咁究竟呢班係叫藍屍定港豬??

無錯 , 黃絲會麻木 , 但藍屍何嘗不會麻木 , 日日睇抗爭新聞 , 如果唔識麻木真係真係會好易抑鬱

豬都可以分黃藍 只係佢地剩係睇

串d講句 用777既講法係no stake

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

如果殺咗/捉哂班警，可以完事，佢地第一個舉手支持。

自從1124「民意逆轉」以黎
就有一班藍屍縮，佢地而家只係會講「我只想香港平靜」
其實可以引佢地幫手屌政府做唔到嘢

「中立藍絲」？